國徽的黑和元朗的白 - 曾志豪

國徽的黑和元朗的白 - 曾志豪

港獨有多少人支持，我不知道，但可以負責任告訴愛國份子﹕新界的元朗已經獨立了，無皇管了，香港特區的英勇警察也無權管束。這塊土地完全是獨立了。

白衣人在元朗肆虐橫行，老人家照打，大肚婆也不放過，所作所為，禽獸不如；警察部隊在元朗危急關頭，無所作為，行行企企，指揮官面對記者質問，嬉皮笑臉，有如禽獸。

白衣人退守圍村，防暴警察卻沒有發揮衝入新城市廣場追捕黑衫示威者的神勇，居然好整以暇在遠處布防。電視畫面所見，圍村內的白衫叔父，剛剛完成打人任務，喘氣休整，淡定抽煙，面對防暴警無所畏懼。那些黑旗橙旗紅旗，為何一張不見？

如果警察認為元朗12點後是黑社會話事，我們首先要提醒警察﹕黑社會早過12點已經大搖大擺話事，早過12點已經衝入車廂打人打記者，可能12點前後都是黑社會話事。

第二，如果你們確認元朗是黑社會話事，警察只能遠處觀望，落閘鬆人；或者一臉不在乎的回應記者質問的話，不如你們別再問納稅人出糧了，反正你們不是為市民服務。

元朗的警察不如直接問白衫叔父出糧，別問特區政府，因為政府的稅收就是來自那些被白衣人毆打而你們袖手旁觀的無辜市民。香港警察，特別是元朗的分區警察，你們有甚麼資格有甚麼顏面用納稅人的錢出糧？問你們包庇縱容的社團攞忠義安家費吧﹗

或者你可以問那個公然鼓吹「教仔要用籐條軟膠水喉」的姓石的經濟日報副社長索取，或者你問不停和白色衫叔父握手豎大拇指的何姓生物出糧俾你，記住不要問庫房出糧，因為庫房不應出糧俾香港管治地區以外的社團警察。

你覺得示威者塗污中聯辦外的國徽是很大的侮辱嗎？黑色的國徽不及白色的元朗沉淪礙眼；而警黑合作的黑，才是最大的羞恥。

曾志豪
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
驚就唔好出街 (邁克)

下一則
下一則
冇得揀，一定要考警察 (馮睎乾)